無聊拍片 影到班細路食煙

wfc

做咩影自己D同學仔上網

睇得出個高度應該差唔多

人地起馬有得食女

係 我162

關你閪事

元朗撚 ？

係

咁揸煙既

新學掛

X 2

以前D 老同好似係咁揸煙

有無連續食兩支煙先？

唔洗你拍片, 出轉街都大把得睇既野, 有乜好post

遲下會唔會話, 無聊拍片, 影到好多人行路

會掛 無聊啊嘛

萬事起頭難